愚樂台笑匠TOP5點排..?

如題..

Top1斬清..

導狗一定第一

印狗一定第一

愚台福祿壽=佛斬導

印仔

我搞笑風格係比較貼近細蚊仔口味..

有無代表作拿出黎評下..

愚樂台係細路仔用

提名已逝會員笠仔…

佛利民d post真心好笑
導狗=本身係小丑

冇喪清？

第一名一定係momoland佬

第二名係咪你

我娛台台主

我夾公仔機台主 點睇

=屎家軍=殺！

殺印家軍定屎家軍先

印

尊重拉
我係一名革命師
唔是笑匠

點解冇人講美人

革命性笑匠師

佢入左嚟了 殺呀